牛3消息係中國開放市場

本人早已預料

上年一直講，熊你老母市

大家又知唔知熊市會點行